[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (56)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志
2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

7爺來了

香港足球總會宣佈，香港足球代表隊主教練加利韋特先生（Gary White）已正式向本會請辭。

韋特自2018年9月上任後，帶領香港代表隊晉身於2019年12月舉行的東亞足球錦標賽決賽周，期間他的專業及付出獲得大眾關注。他將受聘於一日本球會，擔任其主教練一職。

反白黨正式進場

搞清楚邊個大叫die for hk先抽水啦

撐白黨大量出沒
白咖喱又贏一仗

最衰都係反白啲人搞亂曬 搞到佢走人

好撚灰

下年五月世盃外點算

Kevin Bond全面進場！

風車郭

FC岐埠>HK

垃圾J2都教

高級組銀牌 四強
2018-12-23 16:00 傑志 vs 東方龍獅 @旺角大球場 $150, $50
2018-12-25 16:00 和富大埔 vs 畜力R&F @旺角大球場 $80, $30

港超聯
2018-12-29 14:30 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場 $120, $40

有戴志偉

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年半 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超) (暫借港超富力R&F至一月)

餘2年半 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘1年半 - 法圖斯 : 貴州恆豐(中超)

餘1年 - 霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

餘半年等降班要搵班落 - 基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 曾健晃: Raslatts SK(瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源(台甲)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

郭sir臨危受命，以年輕本土球員為基礎，係世盃外大打熱血足球，結果成功逼和強隊，但失球數字多到痴左線，然後小組第三雖敗猶榮出局

其實我覺得似撐白黨比人起飛腳多過反白黨勝利

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

你肯定足總班垃圾做野會好過J2球會？

屌你老細 之前入左十件hoodie 諗住炒

金仔全面進場

絕版先炒得起

即係話揾有potential 代表香港嘅球員應該都會冇左件事

台仔全面恥笑

估到白咖喱唔會做到約滿先走，但係都唔使咁快掛

而家變絕版仲值錢

咁贊狗就係個油頭毒撚，話退出港足po要同啲mk妹割蓆，捱唔到三日又要返入嚟搖頭擺尾draw attention
溝女達人喎

帶隊出線都比人屌
你話 j2 升班會唔會日日搞你

司徒ready

據悉韋特請辭得相當突然，事前亦未有向球員透露消息及道別，有球員稱是從足公布的消息才得知韋特辭任，其中在他麾下首次入選大港腳、上陣並取得入球的鍾偉強坦言：「剛聽到消息，覺得驚訝、不相信，不知道原因，我們剛剛一起取得成功，他就離開，的確會傷心。」盛傳他即將赴一支日本球會執教，其新東家明日就會公布消息，事出突然，足總亦未有安排署理主教練。韋特曾在日本修讀日本教練牌照，太太亦是在日本成長的上海人，他曾透露喜歡日本的文化，亦指日本是「亞洲足球的頂點」，希望未來赴日本執教。

GW咩事唔撈 發覺陳柒fb又出黎抽水

算啦當留個美好回憶俾大家，請人頂替，同認真準備下年嘅世盃外好過啦

成班怨婦最開心

羅系就係咁仆街，搞走個教練，佢地想要嘅人就可以上位

FC岐阜

之前呂比須都到好垃圾

下年既比賽一定等GG

咁突然都有

班羅系係gw上任仲jer緊 梁芷珊係咁講程序問題

@KenningWestAlder

黃馬兵正式回歸港隊

最冇資格吠係佢 扮撚哂公正 圍爐分黨分派表表者 做又屌好啦順你意走人又屌

Anyway thanks GW

如果GW上任後羅系無jer GW依家出走實俾人吊25

反而依家有人話意興闌珊先走

左上角走哂 大獲全勝

出現了

zxc911021: 香港沒有SOUL 12/11 12:50

推 cloudypei: 我以為回鍋台灣 12/11 13:02

推 aaaccccc1: 還好當初沒留，這爛咖... 12/11 13:02

推 ak904: 這樣沒毁約嗎？ 12/11 13:04

→ sisko196: 小道消息指出是日本球隊直接買斷合約 12/11 13:05

推 fred23: 日本球隊開的價碼會比香港隊更高0.0？ 12/11 13:06

推 sue5566: 跳島戰術，狂。香港之前才出商品叫白色革命，結果他就跳 12/11 13:07

→ sue5566: 槽了 12/11 13:07

推 lateboy: 不到半年欸 可以這樣?

根據香港足球協會的公告，幫助香港打進東亞盃第一輪的蓋瑞懷特，請辭香港 總教練職務。 坊間謠傳下一站是J2的岐阜，但目前從香港內知道的消息，是日本J1的球隊直接向香港足 總買斷蓋瑞懷特的合約。 有詳細相關資訊會來跟大家分享。

希望反白黨手下留情

等緊隻野狗上水
金走佬，唔撚走得咩
白走佬，逃兵可恥

要回歸做董事了

其實羅系到呢一刻都比人當狗咁撚

你信唔信羅系搞事唔係佢走嘅其中一個原因？我就唔信喇

手下留情？我屌到羅系反艇呀

我講嘅係戰術

唔係都係入羅系，笑人地淨係教台灣關島，依家教 j2 啦

nono no,FC岐阜教練大木武剛續左約
J1的球隊直接向香港足 總買斷蓋瑞懷特的合約

可以嘅咩？
等進一步消息

有料既人去到邊都會成功 祝福GW吧

btw 唔好係kb教

十個潛在港腳咪凍過水

我一早話左XXXXXXXXXXX架啦

狗德：

真 好少亞洲教練可以做到外國球隊

係，除非白有交低所有資料叫人去跟，不過之前揾左咁多年都冇結果就唔好抱咁大期望

明明係white唔守合約走咗去
都有人可以賴係足總問題

足總係廢，但今次真係white問題

日日比班野狗搞都唔走得

一折收

七哥出聲了

又咁講
你打工都未必做到完約先走啦
如果佢走係賠足錢（邊個賠比邊個都好）、做足程序
唔存在「唔守合約」喎

屌，好撚心灰

枕頭仔都出左聲

現屆J1 柏？

所謂搞，咪係野狗向記者9up姐
睇唔到有幾影響white 日常工作

去我柏

全部打回原形 咩歐洲兵友賽咩排名前100全部無哂

要靠羅系帶領香港隊前進了

迫害本地球員

教國家隊唔同普通工
真係要有commitment
佢突然走對成個香港足運係有一定負面影響

子厚起底最強

For the good of HongKong, 德國意大利佬係咁玩，羅系識條撚

召喚bojan

支持港隊精兵制

今鋪又全世界等看戲

咪玩啦，頭兩場贏唔到，呢度無人叫換教練？
如果第三四場GW都贏唔到，你估足總唔會諗有無請錯人？
COMMITMENT 係雙方，足總都唔會COMMITMENT畀至少一年時間GW去爭成績啦。

心灰意冷 羅系神婆班野狗又贏

根本就係廢金二世

扮傷唔打港隊

搞河水盃彈出彈入

羅派仲要搞幾多事先心足

港足毒瘤

體新聞足球韋特執教僅三個月辭職 港隊助教郭嘉諾：失望2018年12月11日 01:25 pm

港足港足

容逸富 @ UPower

韋特辭職確實令球員及廣大球迷失望

香港足球隊教練加利韋特上任僅三個月便辭職，本網記者致電助教之一的郭嘉諾，他才得知有關消息：「對港隊確實是很大打擊，昨日(12月10日)還與他相討省港盃的事宜，想不到這日便說辭職。我自己亦感到很失望，之前他還在計劃下年世界盃外圍賽及年底東亞盃決賽周的備戰事宜。」郭Sir又指在上任主教練金判坤離開後相隔一年再找到新主帥，而且有不錯成績，帶領港隊晉身東亞盃決賽周，但僅3個月便辭職，球迷或會感到很「兒戲」

咪一撚樣

子厚係連登資訊達人
連本地波盤賠率都熟悉

港足主帥加利韋特上任僅三個月辭職 學者指足總需反思「點樣留得住人才」

（獨媒特約報導）香港足球總會宣布，香港男子足球代表隊主教練加利韋特已向會方請辭，上任僅三個月便辭職。一直關注本地足球、理工大學專上學院講師李峻嶸指，政府透過鳳凰計劃為足總提供額外財政支持後，加利韋特已是第三位任期未滿一年便離職的外籍足總高層，認為足總需要反思「點樣留得住人才」。

在加利韋特離任後，足總的行政總裁、主教練及技術總監三個職位均告懸空。李峻嶸指出，前足總行政總裁麥國棟和時任港隊教練摩力克和足總亦是不歡而散，「有報導指，二人當時都同部分足總董事不和，依加雖然唔知加利韋特離隊主因，但事實係任命令到梁芷珊辭任董事。」

李峻嶸又提到，加利韋特在這樣的情況下離隊，令足總十分尷尬，認為其「急速離隊」的原因為何都好，足總都要改善形象及回應外界對政府政策向足總傾斜的質疑，「要思考，如何令足總成為可留得住人才的機構。」

44歲的加利韋特在2018年9月10日上任，在上月帶領港隊殺入東亞盃決賽週，是港隊繼2003年及2010年後再次打入該項比賽的最後一輪。他執教港隊共錄得2勝2和1負，包括迫和北韓及撃敗中華台北。

加利韋特曾任教關島和中華台北等球隊，其中更帶領後者刷新世界排名。但加利韋特的招聘程序引起爭議，時任董事梁芷珊炮轟遴選不符合程序，最後更辭職抗議。

足總的聲明中指，加利韋特在任期間的專業及付出獲得大眾關注，而他將受聘於一間日本球會，並會擔任主教練。獨媒曾向足總查詢詳情，但職員表示主席梁孔德及一眾董事均不在會址及不會作任何回應。

港超球隊東方龍獅執行總監梁守志則表示，對加利韋特離任感到可惜，指不敢說對方是「好定不好」的教練，強調其對改善球員心態和調教上有一定作用。「遴選嗰啲事不要再提，大家都知咩事吧。」但梁守志認為，不能將加利韋說成騎牛搵馬，「佢有自己的自由，無理有好地區球會唔教，教個地區代表隊嘛，要明白，係是兩回事嚟。」

民主大報A1+民主党立法會提問

通緝犯做到野

係

一日內嘅決定

野狗刷存在感

狗志講人話

同長毛一樣，由開明派變毒瘤

佢醒，咁全世界都只會鬧羅系

最好搵返鬼佬教

足主帥加利韋特上任僅三個月辭職 學者指足總需反思「點樣留得住人才」

香港球迷都慣哂啦 點會覺得兒戲 香港joke球

教j league 再去教英超
我地新雲爺爺白咖喱

Kb 上任，今次換個教飛馬既教練

羅系大獲全勝

狗志講人話，相反羅系

無料講乜都假
你試下有人獵頭 走唔走吖嗱

基奧港隊生涯已完結

陳7fb comment

梁芷珊Canny Leung
4 mins ·
種因得果！

呢個就係點解我堅持要按照程序，
唔可以俾一個職員隻手遮天，
遴選小組同董事會嘅責任係監察，
成班人坐喺度開會唔係做緊監察，
淨係舉手通過，
結果咪係咁囉，
攞個咁重要嘅職位，
為人鋪踏腳石。

一個機構如果係咁嘅管理及行政思維，係唔會搵到好嘅人合作，
亦都唔會有人可以長期合作。

#香港隊總教練辭職轉投日本球會
#浪費香港足球的光陰
#浪費納稅人金
#知唔知浪費緊好多人心血
#努力興建
#盡情破壞
#彼此也在捱

賤人出黎吠了

摩力克之後有加利韋特
無變過 依然係我地熟悉的足總

咁快call定郭嘉諾

重申一次：毒果上至老闆下至妓者全部都係冚家剷中嘅冚家剷，港聞版到體育版都冇一個係無辜，男嘅係鴨女嘅係雞。佢地啲打手就要爛春袋，生到仔嘅都冇屎忽

再三個月後教曼聯

羅系為港足又種咗啲咩啊

波又唔搞好
剩係識搞風搞雨

郭嘉諾未得架
郭嘉諾套迫搶要成班人為佢賣命至得架
港隊有幾多肯同佢搏呢

佢已經做到盡情破壞

贏結果失民心 彼此也在捱

NO

又O岩喎, 同日本仔波唔同風格

邊度吹風話係柏市

Jacky Leung kevin bond咪又係當香港condom
8m

我睇垃圾波 教兩教返英國，睇唔到有咩分別
7m

Jacky Leung 比佢教香港結果都係一樣
6m

有冇巴打分析到日本仔會請傳統英式教練

唔好同我講啲妓者都只係打份工，文滙大公星島東方都可以咁講，惟獨毒果明報啲妓者就係自以為自己係民主先鋒亂鳩咁寫 ，明報都唔同你計，我屌你老母臭化閪死毒果宜家收撚返老屈人地色誘評判嘅報導未啊？冚家剷仲要搵打手搞鳩我，三日唔埋兩日又頭版唱衰香港教練，冚家剷毒果妓者除咗日日喺度自認正義之師作假新聞誤導讀者外仲做過乜撚嘢啊？？？

睇怕香港人走得仲快 移民潮都出現過幾次

永續郭Sir

直頭不負責任

我地白sir 最多咪簽埋基奧去囉
翼出波大把日本仔做到

輸給一個簡單女子 就像滯留掌心的刺
可不可以想想法子來改變故事

日本仔係咪驚東亞杯輸俾香港出醜, 所以搵間球會買起你個教練, 等你冇人帶

交底個十個潛在港足球員先好走ar

咁真係好好急下

咁撚正

足總可以袋番幾錢？

星期六仲入場睇波mark緊野

狗德：$0

咁急 係咪俾人捉到痛腳

作為球迷真係好撚無引

似比足踵玩被辭職

足總自己人嚟 睇唔到點樣被辭職

新老細肯俾錢但條件係要即時返工
走得急就唔出奇了 佢仲要有前科

球迷：只要有人肯帶港隊打比賽，邊個做教練都一樣
［img]

暫時講咁多都無用，等到有多啲消息先再屌白咖喱都未遲
但都幾肯定係羅系搞事

可能啦 但似乎同佢行為不符
樓上巴打話佢又買新車又入場視察

揾郭Daddy頂上咪即係足總當佢係condom
你哋有冇諗過佢想唔想教㗎

不過其實日職買斷左佢張約佢都可以選擇唔走既姐 證明佢都覺得香港伏伏地

然後議員被捕，滅聲大計進行中......

人地快人快語有誠意，香港就有成績都要屌

羅系搞咁多野好難會唔覺得伏

咁出嚟做野係咁㗎啦...
之前日本國家隊個鬼佬教練入到決賽週咪一樣俾國民屌 轉頭炒埋

教個波都話要比人查，又話報乜報物
老西都走la
算走得慢tim

無用ga la，你地自己圍爐玩埋佢

【港足．韋特離任】韋特發表最後感言 足總：未過試用期無需賠償

2018-12-11 14:09
最後更新日期：2018-12-11 14:09
香港足球總會今日（11日）突宣布港隊主帥加利韋特離任，足總回應指，韋特仍在試用期內，毋需賠償，未來會再啟動全球招聘程序。

韋特回應《香港01》時，發表離港前的最後感言。

盛傳加利韋特即將轉投一支日職球會，日內將有確實消息，而這位英籍主帥接受《香港01》訪問時，亦發表了離港前的最後感言：「感謝所有球迷的支持，我的離開與任何職球員無關，我熱愛與他們及香港的球會合作，更大程度上，我的離開是源於個人因素。」對於球迷，他表示：「我將十分掛念香港的球迷，他們真的太棒了。」

總結自己在香港短短3個月的工作，韋特稱：「我在香港期間，我跟我的教練團成員一起領香港回到應該身處的位置，我對此感到十分開心。香港充滿潛質，而香港的球員有能力繼續向更高位置進發。」

韋特尚在試用期毋需賠償 未知何時重啟全球招聘

加利韋特上任時，簽約至2020年3月，意味其任期尚有逾1年，外界關心韋特或其新東家有否就餘下合約年期作賠償，但香港足總透露，韋特請辭之時「剛剛好」尚在試用期之內，因此毋需賠償。自金判坤離開後，足總招聘程序足足花了逾8個月才聘得加利韋特，如今港隊主帥之位再次懸空，香港足總又會如何處理？足總回應《香港01》時，指未來將再一次作全球公開招聘，但首先要通過一系列程序，包括跟民政事務局再次申請，故未能落實何時開始招聘，更難言何時能聘得新主教練。能否趕及在明年3月的國際賽期前聘得新教練，實在是未知數。

【港足．韋特離任】韋特發表最後感言 足總：未過試用期無需賠償

撰文：高詩琦
2018-12-11 14:09

香港足球總會今日（11日）突宣布港隊主帥加利韋特離任，足總回應指，韋特仍在試用期內，毋需賠償，未來會再啟動全球招聘程序。

韋特回應《香港01》時，發表離港前的最後感言。

盛傳加利韋特即將轉投一支日職球會，日內將有確實消息，而這位英籍主帥接受《香港01》訪問時，亦發表了離港前的最後感言：「感謝所有球迷的支持，我的離開與任何職球員無關，我熱愛與他們及香港的球會合作，更大程度上，我的離開是源於個人因素。」對於球迷，他表示：「我將十分掛念香港的球迷，他們真的太棒了。」

總結自己在香港短短3個月的工作，韋特稱：「我在香港期間，我跟我的教練團成員一起領香港回到應該身處的位置，我對此感到十分開心。香港充滿潛質，而香港的球員有能力繼續向更高位置進發。」

韋特尚在試用期毋需賠償 未知何時重啟全球招聘

加利韋特上任時，簽約至2020年3月，意味其任期尚有逾1年，外界關心韋特或其新東家有否就餘下合約年期作賠償，但香港足總透露，韋特請辭之時「剛剛好」尚在試用期之內，因此毋需賠償。自金判坤離開後，足總招聘程序足足花了逾8個月才聘得加利韋特，如今港隊主帥之位再次懸空，香港足總又會如何處理？足總回應《香港01》時，指未來將再一次作全球公開招聘，但首先要通過一系列程序，包括跟民政事務局再次申請，故未能落實何時開始招聘，更難言何時能聘得新主教練。能否趕及在明年3月的國際賽期前聘得新教練，實在是未知數。

支那隊空降又得 自降甲組丙組又得
甲組冠亞軍唔升班又得 甲組第八名升港超又得
詐傷唔派人踢港隊又得 球會包攬代表隊又得

仲有咩風浪未見過

有冇可能挽留到

最大問題係毒果+條怨婦出左份頭版，GW驚整花個CV

唔洗加密啦

贊狗好波！贊狗又中！

睇埋報道同以上消息，被逼宮可能性好大

郭子勇9upper出黎吠未？

郭志勇

起身流啲血都係die for hong kong

港隊門將葉鴻輝表示今日看到新聞才知道消息，承認感到非常突然。他指加利韋特擅於了解及鼓勵球員，但認為由於距離東亞盃決賽周尚有1年時候，相信只要盡快找到新主帥，將不會影響備戰計劃。

你老母飛馬呢隊閪屎波快撚啲執柒左佢啦

2018-12-19 -- : -- 8 香港飛馬預備組 vs 夢想FC預備組
預備組聯賽 石硤尾公園 18:30

去睇下有冇fakeball

羅馬都好意思話die for hk,同抽水
亞盃外尾場打北韓唔放人玩野
明明係港隊四年最重要一刻

跟足程序請人係咪就唔會騎牛搵馬
金判坤係咪冇跟足

屌你老母又逼走教練又唔搞河水杯

八婆出招？
當年泡菜金同球會領隊文屎忽，拍商業廣告搵銀又點計？點解佢又唔告上ICAC?

搞咁撚多嘢都係想擺自己人落去做港隊教練
好撚嘔心

唔搞河水杯係想迫害足總

btw 同d老黑手法一9樣pk

香港隊 鍾偉強：好愕然！我會繼續努力
ONCC 12月11日(二) 13:43

獲韋特徵召出戰東亞盃第二圈，並在對中華台北一仗後備上陣，射入奠勝一球的和富大埔鋒將鍾偉強，對於「白咖喱」辭職的消息，感到非常驚訝！「我都係啱啱收到消息，香港隊啱啱有啲成績，本來大家都好開心嘅，但佢突然辭職，相信唔止我好多球員都會好愕然。」

韋特上任後，鍾偉強不僅第一次獲徵召，更第一次上陣、第一次入波，更獲球迷冠予「韋特福將」之綽號，但如今韋特離去，會否擔心「新官上任」後，不會再獲機會？「都踢咗幾場國際賽，自己係有啲信心嘅，但我可以做嘅就係再努力啲，藉住喺球會表現，爭取新任香港隊教練嘅垂青。」

其他球圈中人回應：

曾錦濤（東方龍獅球員）：「可惜嘅，香港隊喺佢帶領下踢得好進取，同佢畀到球員好大自由度同信心，咁短時間踢到成績出嚟，無法啦，唯有祝福佢有更好發展。」

楊正光（富力R&F主教練）：「咁快走？個人睇法係日本球會唔會好倉卒去請教練，相信應該接洽咗一段時間，唔會突然間話請就請。當然，可能仲有其他原因，希望足總快啲請到繼任人啦！」

陳偉豪（前港隊隊長）：「港隊士氣咁好嘅情況下，發生咁嘅事，想信唔多唔少會帶嚟影響，一定要快啲請番個人先得，快手啲啦！」

陳曉明（理文主教練）：「其實都喺我意料之內，只不過無諗過咁快，因為我認識嘅佢，佢係一個喺工作上好進取嘅人嚟。至於今次咁辭職，我哋旁人好難話佢啱定錯，因為當初佢同足總簽約有無其他協議或者附帶條件呢，我哋唔會知，點都好，都多謝佢嘅，起碼佢真係帶領香港隊入到東亞盃決賽周。」

梁守志（東方龍獅總監）：「有啲人話佢嚟香港係騎牛搵馬，無道義之類，我就唔太認同，因為睇番之前喺台灣嘅東亞盃，中華台北啲球員點樣為佢（指韋特）搏，同啲球隊職員同佢點攬頭攬頸，我相信佢唔係咁嘅人，就算佢嚟咗一陣，香港隊啲球員都好支持佢。人望高處，佢咁選擇都無可厚非嘅，當然處理可以好啲。」

梁諾恆（富力R&F後衞）:「好意外，因為上星期仲同佢上聯絡過。希望港隊可以盡快搵到新教練，等一切可以如常運作。

多謝神婆團結球圈，一致屌柒你

韋特9月時接受足總的聘約，惟因聘用程序引起非議。前足總董事梁芷珊在社交平台上，以「種果得因」回應今次事件，她認為當日董事局未有做好把關，任由1名職員不按程序做事，是今次事件的主因。

問下契媽啦⋯⋯

copy埋野狗個段落去啦

仲有啲人喺度撐佢真係on99痴撚線

守志講人話

有關反羅嘅comment 都有負皮你就知

陳偉豪個comment…

想信
一定要快啲請番個人先得
快手啲啦

跟足程序同最後獲聘者嘅能力/操守/品德
其實佢係解釋唔到中間個邏輯關係

屌你老母 垃圾黃馬散班啦仆你個臭街

心諗果句：快撚d請返KB啦

一貫作風，係佢上次太心急先柒撚咗

黃馬散班第一個開香檳

全力爭取黃馬散班換取GW留任

兩個本地教練講既野都好撚酸

屌個兩個咪又係同一伙

羅系係港足最大毒瘤
沒有之一

其實gw走呢單野唔想令人覺係羅系搞事既 好心出小句聲當幫忙啦 不過腳腫做野 簽完約可以俾佢走 自出先入
btw香港足球做唔起其中一原因係自己人內訌 入籍同用土炮 搞青訓又玩到分化

足總回應《香港01》時，指未來將再一次作全球公開招聘，但首先要通過一系列程序，包括跟民政事務局再次申請，故未能落實何時開始招聘，更難言何時能聘得新主教練。能否趕及在明年3月的國際賽期前聘得新教練，實在是未知數。

何時???

蘋果係咁發功

【韋特跳船】「茫茫白雪 如曇花一瞬間」 足總宣傳變金句

【韋特跳船】18年換帥10次 港足帥位難坐暖？

【韋特跳船】曾批足總聘主帥不按程序 梁芷珊︰種因得果！

同環球時報有乜撚分別

係民主大報做果班含家產死全家

屌你老尾係咁幫涼止山發功

雖來港僅2個月，但韋特透露考慮讓3歲兒子留港接受教育，「我妻子非常喜歡香港，無論將來我何去何從，她都可能留港，正如我知道Kim即使現離開香港，他的家人也選擇留港生活。」

好啦 當初我話white講大話玩鳩浚同brian fok
有人話我老屈white
係味真係我老屈就唔知
但佢好人有限

真係香港joke球

如今，加利·韋特已走，有部分人頗為開心，特別是某位南華名宿及東亞運奪金功臣，一有消息已急不及待表態冷嘲熱諷。筆者絕對明白及相信做任何事都要依照程序，尤其是如此大機構，斷不能不按章法辦事，故一眾董事局成員實在是責無旁貸。但論表現，加利·韋特已證明了自己的能力，是絕對適合執教香港的人選，當然，能力不能凌駕於程序，只是於聘請加利·韋特前發現有問題何不發聲呢？反待其上任並已領軍造出成績時才一次過「爆料」，不禁讓人有「司馬昭之心，路人皆見」的感覺。只能說一句，一日有這班滿有私心，各懷鬼胎的管理層，香港足球難有出頭天。

拉美拿講得啱架 毒果風格一貫係咁
選舉前後仲誇張 變左泛民廣告雜誌

立場同佢一樣咪覺得佢報業良心囉

Hi 等你好耐

港joke最好笑係中意嘈交

反白黨第一大將軍戰勝歸來

毒果d新聞俾人感覺係撐金

以後冇得再見到白生食拉麵

Tag埋你老友 @KenningWestAlder

少年你太年輕.....

老屍都係fb串kitchild仔 想知東迷係咩派別?
傑:甘巴爾 朱蛇
羅系: KB
東: 牛演?

又賴入藉

你地對金咪又係咁
金教又叫人out
金比祖國請又話人背叛香港 鳩嗡die for hong kong

而家white都開口講大話
個頭講鍾意香港 準備比個仔讀書
轉個頭去日狗
Kim都話比祖國賞識
White生唔係比祖國大英請呀
係貪人工貪舒服走過去教第二個國家球隊呀
點樣鍾意香港
點樣幫香港搵人才呀？

你地球迷雙重標準就得
陳7幫港隊立過功 雙重標準就唔得？
佢波牛黎炸 你當佢學者咁要同你理性分析呀？

對老屍黎講，撐白=kidchild

一早封左隻野狗

鍾意香港又唔得呀

劉度你條奶日狗生滋狗糞
雙重標準個個係你呀
贏波就池田功勞
輸波就金廢

唔係你條7頭奶日狗
我都唔會咁激烈反英國優生種

又係你話金做逃兵無問題架，點解今次白走又笑人話人鍾意香港呀

屍徒

又關我事

明明你自己衝出黎柒就賴人

你去德國忘記軸心國點搞到世界大亂又得既

史上最強教練

但如果佢老公冇咗份工佢老婆憑咩留喺香港

金同GW case其實都係有約在身之下請辭 問題係點解腳腫咁輕易可以俾教練請辭 迷金定迷白又係痴撚線 嘈佢die唔die hk有咩用 茅頭係腳腫啦 俾撚著請左甘巴爾定kb 咪可以自出自入

乜英國人留港要 visa?

白生未過試用期

其待陳柒, 76再踢港隊

腳腫真係笑話

簽完約就唔走得?
咩約嚟 賣身契?

主教練都要過proba

嚟做嘢梗係要有visa 啦，中國人過嚟香港做嘢都要啦

香港高普

好似勞工法例規定

留港咋

bojan仲有無預測?

免簽只可以留180日

傻贊填詞好過塵詠謙

笑撚到仆街

人人也是kidchild

我島報導

神奇懷特驚辭港足教頭 將往日本發展

蓋瑞懷特上月帶領香港男足作客台灣，約滿後卻選擇離開。

2018年12月11日 13:45 中時電子報 李弘斌／綜合報導
上月帶領香港拿下明年東亞盃4強決賽門票，前中華男足英籍教頭蓋瑞懷特（Gary White）今天驚傳辭去香港教頭一職。香港足總於官網宣布，懷特正式向該會請辭後，將受聘於一日本球會，擔任其總教練一職。

懷特今年9月與中華男足約滿，與香港足總簽下3個月短約，階段性任務就是在台北舉行的東亞盃第2輪賽事，結果取勝中華隊及蒙古、踢平北韓，以2勝1和及淨勝球優勢拿下冠軍，完成晉級決賽的任務。

對於辭職一事，記者私下向懷特求證，也獲得證實。懷特表示，關於自己的下一步，更多細節將於未來透露。搶下決賽門票，一般認為懷特應會拿到港足一份具有保障的長約，未料雙方最終結束賓主關係。懷特私下透露，不與港足續約是他自己做出的決定。

總係有啲on9仔，唔俾人支持自己國家隊主帥，一上任就要屌，到主帥落台嗰日就衝出嚟認叻話自己有先見之明
又或者開口埋口話唔應該支持本地波，要退出本地波po云云，到頭來咪又係隔幾日上嚟鳩up打稻草人拎存在感，繼續發眾人皆醉我獨醒嘅夢
把口就話香港足球係屬於香港人，原來都只不過係低廉嘅消費品，用嚟滿足自己虛榮心

anyone but 黃馬野狗

真係得你可以治到隻癲狗

白生唔做，都唔代表你羅系KB可以上位

與香港足總簽下3個月短約

一般認為懷特應會拿到港足一份具有保障的長約，未料雙方最終結束賓主關係。懷特私下透露，不與港足續約是他自己做出的決定。

乜都無了 當發左場夢咁

咁騎牛搵馬點解唔屌得
明明你地屌KIMSIR 個時都係咁

請人果時咁撚奇怪
搞咁耐竟然請人係開短合約先
唔使係邊個提出

台仔fake news啦，第一日請都話開左一年半左右合約，係probation

懷特私下透露，不與港足續約是他自己做出的決定。

講到似層層

外人唔知內部嘢啦，而羅系同足總on9就梗，但White 之前喺台灣都係咁，其實會唔會佢自己都有問題？

下下。
大把球員教練都有份做品牌代言人架
摩佬都幫HUBLOT啦

呢D又犯法?

Sor 拍商業廣告有咩關係
咁講C ron 個d 咪入左冊

你話金蛇做逃兵無問題

希望王6c,狗德，貝貝果d出嚟交代下

僅3個月便辭職，球迷或會感到很「兒戲」

郭sir屌得啱

打港隊好多外國球探睇住
想外流揾大錢點會唔搏

Gw 擺明趁未過試用期急走

當亞運隊係 u23 gathering 唔兒戲？

我正正經經話人on9仔，你又要衝出嚟認，見到都忍唔住笑

呢個post少有既高質comment

毒果=羅系

都係個句，有本土意識既野，毒果梗係殺左先

港足助教郭嘉諾對消息感到突然，他指昨日與加利韋特開會時，對方並無透露會離職。

對於加利韋特9月接受足總聘約時，聘用程序引起非議，郭嘉諾希望，足總下次再招聘主教練時提高透明度，同時可考慮本地教練出任港足主帥，他指外國教練雖然有優勢，但本地教練亦合資格，溝通上亦做得較好。

做乜撚野

一句講哂：垃圾球圈同足總

講 不過佢twitter都update左話唔係岐阜

老老實實
之前都撐白
但咁樣無喇咁走左去無理由唔屌下既

階級勝利 功成身退

啲新聞同讀者一樣咁低質

屌拿星 我就真係唔覺得毒果撐金

毒果有立場就一定
你講投票
16年立法會同今年補選之前
佢用鄺囝同桌淫做頭版幾撚煽動性呀
講到鄺囝告急
桌淫輸就係共產黨贏
一野屌鳩港獨版

但佢一定唔係撐金lor
我有睇晒東亞外個幾日同之前港隊比賽ge報導
我個時仲心諗,毒果咁撐白GE

處事圓滑 全球搵港腳
韋特世界仔

[red來港兩個月，各方面運作得不錯，職員很幫忙，也找到需要的資料；港超聯賽整體運作比想像中專業，聯賽組織很好，暫代足總行政總裁相當開明，很高興與他合作。 ][/red]

選人篇：注入新血有能者優先

首領港足操練備戰泰國
「魔術教頭」玩團結

港足凱旋變出信心
韋特「攻」勳教頭

仲有一篇記者小記我搵唔到
內容大概係用幾百字吹奏WHITE親切,例如幫記者遞水

你唔鍾意金唔緊要,但唔好因為咁而亂扣其他人帽子OKAY?

毒果不嬲都同東方一樣鍾意搵位入政府
而家足總做野同大陸接軌,內定教練,毒果報出黎,都叫偏幫SIR金SIR?
咁佢報地鐵有漏洞,係咪代表佢地偏幫巴士公司?
你睇晒D報導,再同我講毒果係咪親金踩白

其實羅系而家無乜影響力啦
今次好明顯係佢有好路數啦

搞到上頭條又報icac 都唔算搞事？

比隻蚊日日嬲住你黎煩都咪話唔忟

同埋羅系班人都算有地位啦
點會冇影響力

唔想見到大風車教香港隊

我唔用理智黎回你,
作為香港人,反日係我終身事業,
你奶日就係變態
WHITE本身係優生人種,唔係東亞賤畜,我唔會長反佢

德國搞JEWS關我撚事,JEWS 本身就好撚煩好多人憎佢地。但你去達豪或者奧斯威辛睇到有關GE野有感覺係正常,當你知道、睇過當時有一個賤畜國家對住你長GE大地方做接近一樣野而冇感覺,一個當香港人係狗咁鞭打GE國家,仲要去奶施害個國家,你唔係冇血性,就係新移民大中華膠奶日狗
唔係你個句池田功勞,我都唔會咁唔理去搵白黎反
坦白講佢私相授受關我撚事,香港而家有邊一行唔係靠關係?
鄭禮騫廢撚過我見過D波友都入到港隊啦

Carlos Anton值得一試

你收皮啦
你反白係人地講池田之後先開始反咩？
你不如話佢樣衰係睇佢唔順眼好過啦

體育港足主教練加利韋特突辭職 區諾軒指反映足總行政混亂

週二 2018-12-11 獨媒報導

（獨媒特約報導）香港足球總會宣布，已接獲香港足球代表隊主教練加利韋特的請辭，他上任僅三個月後便離任，並轉投日本職業球隊。立法會民政事務委員會副主席、議會陣線區諾軒表示，加利韋特突然辭職反映香港足總行政混亂，由招聘程序至今都予人感覺「兒戲」，要求香港足總儘快向公眾交代招聘爭議及加利韋特的離任原因。

區諾軒認為，加利韋特即使在上月帶領香港隊出線東亞盃決賽週，但亦不符合預期目標，「好明顯唔符合Die for Hong Kong精神」。區又指，現時政府每年向足總提供最高2,500萬元以推行「五年計劃」，質疑加利韋特已是第三位未滿一年任期便離職的足總高層，顯示香港足總一直無力留下人才，認為「五年計劃」表現不理想。

香港足總花了近9個月時間招聘港隊主教練，但有報導指加利韋特在面試後才遞交申請表，違反招聘程序，招聘爭議更令足總董事梁芷珊憤而辭任。但香港足總卻僅回覆：「經深入討論後，董事局認同今次的招聘工作有未盡完善的地方，但大多數董事認為不足之處未有影響招聘程序的公正性」。

加利韋特的合約期應直至2020年3月，足總「透露」，加利韋特的請辭時間剛在試用期之內，因此毋需就離任主教練一職作賠償。

此外，民主黨尹兆堅在上週曾就香港足總招聘程序向民政事務局提出質詢，民政事務局局長劉江華書面回應時亦認同招聘工作「有未盡完善的地方」。尹兆堅對獨媒表示，對於加利韋特離任感到非常錯愕。尹稱加利對韋特的執教力不感質疑，但由於香港足總的開支涉及到公帑，足總有責任向政府及市民清楚交代運用細節。

在加利韋特辭職後，足總的行政總裁、主教練及技術總監共三個職位全告懸空。尹兆堅認為，足總的行政管理及公帑運用是「圍威喂、亂哂龍」，「連擠牙膏都不如」，促請香港足總檢討過失，避免重蹈覆轍，令下任教練因而承受壓力。

（資料圖片）

現任足總董事、港超球隊元朗的會長王威信則表示，是今早從新聞媒體中才得知加利韋特離任，指事前從不知情，「董事昨晚開會都沒有提起過」。他指現時掌握的消息並不多，不方便進一步評價，「你搵ceo講好啲」（按：現時行政總裁一職懸空，現署理行政總裁為理溫達倫）

貝鈞奇稱加利韋特道義上應留任 請辭或帶來負面影響

2018-12-11 HKT 17:28

足總副主席貝鈞奇表示，對上任只有3個月的港足主教練加利韋特請辭感到突然，事前對方並無向他本人提及，認為加利韋特應先作溝通。

貝鈞奇認為，加利韋特道義上應留任主教練更長時間，了解港隊情況及帶隊作賽，今次他請辭可能會帶來負面影響，他指出，雖然加利韋特仍在試用期，可以隨時離任，但或會讓外界質疑為何港隊主教練上任不足3個月就離開。他表示，加利韋特未過試用期，亦非足總解僱他，因此不用賠償。

貝鈞奇相信，事件對球員的士氣並無影響，又指足總會再啟動招聘主教練程序，相信再請新主帥不會太困難。對於加利韋特9月接受足總聘約時，聘用程序被指不公平及不公開，貝鈞奇說，程序上有改善地方，足總會仔細研究

用返理智回
撐白生又好,迷金做野狗又好,奶日狗閪又好,起碼都要跟足D,唔好亂扣帽子
毒果一向報導都係中立撐白,佢幫老女人揭足總瘡疤就話佢親金?
睇報紙睇全面D啦,毒果日日都搵位入政府架啦,咁事實件事係有問題,唔通好似大陸咁,見勢頭不利就當冇左件事包庇佢?

日日笑蝗國做野冇規可依,原來雙重標準架?

等睇 下一round 港足泥漿摔角
KB vs 肥甘

肥甘番緊工啦

唔係開局大崩潰咩
又要開始搵工

岩架，係搵野屌政府既無問題，亦麻煩你對準槍頭
你睇番神婆蘋果啲野 下下陰啲陰啲屌番gw，咁又係唔係別有用心先？
係你話搵位入政府麻，做咩屌埋gw先

貝鈞奇:
雖然加利韋特仍在試用期，可以隨時離任，但或會讓外界質疑為何港隊主教練上任不足3個月就離開。他表示，加利韋特未過試用期，亦非足總解僱他，因此不用賠償。

white係跳船
但值得深思當初設試用期有無考慮清楚
white成績差即炒？定無諗過white跳船？

希望再詳細交代下

香港除左有圍威喂管理層,仲有雙重標準圍威喂球迷,難怪睇香港波GE球迷會比人標籤
有證有據申訴處事不公就係私怨,
唔ARM心水就叫人躝,人地真係走返祖國就話人背棄香港
ARM心水 GE話,痾篤屎都香,
講到有魔法MUD MUD 77
到出到黎 BRIAN FOK 同蝗青浚與事實不符,我話有人講大話,就幫佢講佢控制唔到咁多
而家好明顯WHITE生話老婆鍾意香港,個仔準備入學係大話啦,
你地就話比人逼走佢,良禽擇木而棲

佢講去教日狗球會,你當我執某人口水尾啦,日狗做野唔係好有規劃架咩?又會走得咁突然?佢部署左幾耐架呢件事

神婆是否弱智

佢講池田係個時亞盃外GE事,SIR金都未走,個時好似連登先ARMARM開張

你睇下我用過咩USERNAME啦
你夠我了解自己?
我不止一次係到講過,如果你地唔係侮辱好人SIR金,
我係唔會反WHITE。
只有日狗先係我終生要反

主教練都係僱員來
有probation同啊媽係女人一樣

甘巴爾就係比足總權鬥搞到冇左個位啦

有咩所謂,返緊工都可以跳糟啦

Td??

咁一個有問題GE選舉產生出黎GE人選,唔通就可以置身事外?而且個條友一定有份參與,主動去接受呢件事

777都唔想佢得777票咁少架,你唔好屌條閪婆啦

滅聲大計成功 冇人記得細會第一分了

好人
How old is he 叫好人
臨陣逃兵係好人

唔怪得你要去其中一個軸心國旅行

高佬：係咪有心支持

韋特請辭】試用期內離任不需賠償 足總主席梁孔德指招聘新帥需時最少3個月 (17:44)

2018/12/11

港足主帥加利韋特請辭，足總主席梁孔德表示，將盡快再次安排全球公開招聘程序，預計申請連同面試最快也至少需時3個月；換言之，或需暫代教練領軍3月的友賽。據悉由於韋特在試用期內離任，新球會毋須向足總賠償。有傳有日職球隊買斷其合約，其新東家最快將於明日公布消息。

梁孔德透露，昨晚才收到韋特的請辭通知，對其決定大感可惜：「他執教港隊很好，激發出球員的鬥志，亦令教練團的本地教練獲益。」他承認港足再次懸空主帥一職，對球隊有一定影響，並提及政府撥款的「5年策略計畫」於2020年屆滿，換言之新帥只有1年合約，承認覓帥有一定難度，但指若有成績佢有信心可獲續約。梁孔德亦強調韋特離任與人事無關，「他今次是收到好的聘約才離開，他不只跟足總高層，與球員甚至傳媒也關係良好。」

助教郭嘉諾坦言對其決定感愕然，「昨日先和他開會討論省港盃事宜，沒想過翌日就收到這個消息，但教練人望高處是理解的，但對港隊而言，本來打算可以有一個方向。在金判坤去年12月離任後，總算找到一個新教練，開局亦不錯，來年的計劃教練團亦商討了很多，包括省港盃、U23亞洲盃外圍賽及3月友賽，甚至明年底的東亞錦決賽周，所有事都已有計劃，但現在主教練離開，都擔心新主帥招聘程序很長久，對港足都很大影響。」

郭sir期望足總盡快覓得新主帥，並指：「不希望此事令外間覺得香港足球好兒戲，很快又有變動，希望香港球迷不是因為事情而覺得香港足球無希望。其實我們都有計劃的，獲徵召的球員會繼續努力比賽，以香港這地方行先。」

韋特早前接受本報訪問時透露自己在日本報考亞洲足協專業教練牌照，認識不少日本球圈人士，包括與日本前國腳、日職大阪飛腳現任主帥宮本恆靖熟稔，韋特在日本還邂逅長年在當地生活的來自哈爾濱的妻子，在東京有居所，3歲的兒子也在日本出生，亦對日本職業聯賽予以高度評價。

至於早前批評足總招聘主帥程序不公而辭職的足總前董事梁芷珊，隨即在社交網站撰文，表示「種因得果」，指這正好解釋為何她堅持按照程序招聘，「遴選小組同董事會的責任係監察，成班人坐喺度開會唔係做緊監察，淨係舉手通過，結果咪係咁囉，攞個咁重要嘅職位，為人鋪踏腳石」，並指「一個機構如果係咁嘅管理及行政思維，係唔會搵到好嘅人合作，亦都唔會有人可以長期合作」。

不如你解釋點解犯左規去告報就係逼人走先?

假如今日個個人係金SIR 而唔係WHITE
你仲會唔會咁多意見?

飛馬今個禮拜贏到盡
又破錬不敗之身
又收白咖哩皮

btw 豬蛇係好野既

甘巴爾隊波印超包緊艇，有無機會撬過黎

佢近年冇咩好波

原來如此

tvb報道有真相

加利韋特辭任港隊主帥 足總：或與本港足球現況有關

足總宣布，港隊主教練加利韋特已請辭。 加利韋特是在九月接替金判坤成為港隊主帥，在任三個月期間，帶領港隊出戰五場賽事，取得兩勝兩和一負，並出線東亞足球錦標賽決賽周。 足總指，加利韋特受聘於日本一間球會，擔任主教練一職。

足總副主席貝鈞奇表示，加利韋特離任，部分原因與本港足球現況有關。 香港足球總會副主席貝鈞奇說：「當然他(加利韋特)亦會覺得，有少少對香港(足球)目前現狀、足球發展或感覺到有少少不滿，未達到他自己想像中如此理想。他來到後發生了一點事，覺得有點爭拗，董事局裡大家成員有其他意見，諸如此類都可能影響到他的想法。」

gw夠番緊工啦

真係打機，刷到個冠軍就跳槽

因為神婆走 confirmed

神婆

心灰意冷意興闌珊

足總咁講即係Gary走入晒canny數

貝老同凍鴨最鐘意衝出來鳩up

梁匪就成日9up 貝老就

其實gw應該多謝野狗出來吠
野狗孭咗個鑊
少咗人怪佢突然請辭

你呢？幾時入場嗌域陀做力架？

係咪 24 小時唔使入呢個 post

屌你老母臭西啦區諾軒
乜撚野die for hk精神呀？

我玩FM都係咁

推到Lim Teong Kim做香港新head coach

正式宣布蘿白黨爭
蘿系勝出

#FuckyouCandy #Lo_GetOut

第一班要屌一定係羅系
仆你個街搞搞震 輸打贏要 講到幾撚唔公平咁
但點解搞咁撚多野都係得佢一個出黎廢up
扮撚曬野講到幾撚support 白
轉個頭登報講白仲講得多過足腫內部問題
仲話唔係針對人？

第二班要屌係足腫班垃圾
成班廢到乜野聲明
足足兩個幾月乜柒都無
即係點呀？默認？
結果咪搞到個好教練走囉

白咖哩你可以屌佢咁快就走
但見到個足總咁廢咁亂
我都唔想怪佢d乜
既然有好門路 祝佢好運

羅氏要成為香港足球的千古罪人

平時大家唔係唔信cctvb新聞？
一個主教練會因為一個已離職嘅董事唔做？

如果過程真係有私相授受，咁報老廉有咩問題

True
肥甘隊波而家係印超包尾
遲啲俾人雞就啱啱好可以返香港應徴港隊主教練

其實好多過百萬年薪的工作都有兩至三個月試用期

其實揾朱sir 或者 牛丸教港隊好過
兩個係球會都有一定成績
又熟悉港足環境

冇話佢冇錯
但一上任就見到間公司咁多問題
你又係咁比人針對
你上司一句都無出黎澄清過解下話
真係仲好意思話佢背信棄義？

Chan Siu Ki is the most funniest guy ever. He never really work hard in his soccer career, but he always criticize other people's hard work, including why Gary White chose Dai Tsun (but it was only Dai Tsun fault to pretend and be injured, not GW fault). But he always smoke and play with girls in club, and besides he also betray Kitchee before and said he will play for Kitchee for long time and never go to South China, but then what happens is he went to SCAA.... who damn cares, at least he didn't betray HKT. However, his attitude of being a professional soccer player is very bad, that's why now I think Gary White chose Ngue OPN in main squad who plays striker will be better than Siu Ki getting into HKT squad and playing as forward.(although siu ki possibly will be better than OPN in terms of scoring/ assist)

如果真係就嚟被雞，咁咪一年俾人雞兩次
聽落好似執教路到咗樽頸位，請佢真係好？

之前神婆上毒果A1嗰陣
足總有講過支持gw做head coach

肥甘個套要幾年浸
仲要啱球員先得
教球會都還可以
教國家隊/港隊呢d偏即食
不了

垃圾華人

關gw咩事 係都ceo有野先啦

其實而家好多kidchild 都唔支持肥甘教港隊，甚至唔支持佢返傑志教

我都唔知依家既肥甘好係邊

其實GW去日本教係咪想幫香港球員外流先走

第一日返工個老闆比 icac 告，我轉工都黎唔切

羅系班人仲流住垃圾支那人果種劣質基因

咁麻煩，不了

繼東方之後，羅系又做臭香港波個朵

見到柒爺 d comment

人地走咗仲幫你香港球員咩

Excat7ly

見到話私相授受，其實羅系係咪覺得自己欽點 kb 係用人唯才

你有無click入去睇架
記者訪問俾支咪貝貝自己講架wo

你可以唔信佢，但又關tvb咩事

有撚選擇咩仲
講真好有料既都大把offer唔一定揀香港啦
仲要得咁少時間（未計輪選時間一年咋）
再加上前科咁撚差 足總管理咁混亂仲要有趕/玩教練既前科 可以請到邊個黎教？

排牛丸都未到膠諾

牛丸出過亞冠

郭sir未出過大場面

同國藉私相授受, 屌kb咪一樣係英國人

貝生已經講得好清楚
加上佢係足總內部人士
信佢唔係9up

朱仔：港隊打三後衛
淆丸：左丼右濤

比人串到一棟都冇

#welcomeszeto

大快人心

陳sir CV

陳曉明喇有sick ball牌

睇完今季嘅理文就知道好多人都高估左戰術大師嘅能力

估唔到連登竟然有撐貝老嘅一日

戰術大師啲戰術，理文有幾多個做到

朱蛇屍土雙領隊啦

佢就來球會都無得教啦

cv教練
你反陳蛇一定係你唔識波

唔識因材思教

入藉兵之父

啱曬即刻做港隊教練
帶入高原訓練法同埋gps定位
再傳授慢到死嘅推進踢法

柒爺個post d留言好睇到

快定慢睇球員質素嘅姐
飛馬個時快到

賀歲盃不如所有入場球迷都送一件gw hoodie啦

用顏樂楓派牌真係太痴線
人腳有限都係打番鳩斬好啲

LIN

精警留言：你踼傑志嗰陣夠話一世唔上山啦。騎牛搵馬邊夠你嚟？

笑死

就黎做過街老鼠架啦佢

梁小姐個post啲留言都唔差
有位入就reply人，駁唔到就扮睇唔到

真心想知
假設white講緊走去教中超
什至亞洲盃後教蝗國
呢度會有咩聲氣

話晒佢都教過中甲
蝗青團又諗過搵佢

兩邊都唔抵幫
一邊就華人基因圍威喂
但child登一樣係華人基因
只要係自己感性地鍾意 唔跟規矩都冇問題

呢兩條友個fb d comment好撚好笑

負評無用
浚仔你都冇諗過佢會去跟操啦
我都係假設下 如果你地因爲佢教強國就唔撐佢 就真係雙重標準

Block左我第一時間係唔會睇到comment唔會留到負評的

香港01同白咖哩咁friend嘅
上任三個月都未夠就整左個全紀錄video

佢其而家嗰條女都係騎驢搵馬

足球騙子
希望李生唔好灰心

秒殺

幾鐘意白咖哩都好 唔應該合理化佢今次做法

清泉理今日入南丫島搵勞烈斯？

大搞

唔關迷唔迷白事
我屌白仲多過讚白
得個五場 選人出人亂黎
我無咁易迷得落

純粹係一個打工仔角度去睇

見d高層咁不堪 又有人搞針對
既然佢份約有呢個clause
佢係有呢個權利去辭工唔撈
屌佢都只能屌佢無情無義
但歸根究底個問題都係足總自己

佢好彩過kim 唔係打緊亞杯外幾個月咁長
中間無啦啦辭職
唔係肯定大把人屌

以前佢係澳門既時候
佢係連登仔心目中仲係係神枱上面架
搞到我都以為好把炮
點知戰術大師真係戰術大師，得戰術同理論上腦

bojan點睇陳sir?係咪神棍?

Gps背心訓練大法

衰過Rambo
Rambo 都係用5千美金買個程式教波
戰術大師

白再差都唔似金陣前棄兵咁仆街

但係睇新聞透視，當年大埔得30萬班費，佢都護到級，唔會真係無料啩
波齡淺，無親身睇過，要請教返d各位ching

港足Sinner of thousands’ years
蘿系與一眾野狗

30萬?

依家既30萬係甲組搞唔搞到波

返黎教傑志好過啦，chu out

究竟佢哋當年有幾平

假設球員出場費$500
一場有18個球員，呢度已經$9000
一季踢26場波都23萬

無低薪，出場費制度

未有Alex，不過有砲台傑，三腳

預備組台柱

踢左33分鐘即刻趕返餐廳做晚市

基藍馬由中超球員變成預備組台柱

嗰陣港甲=而家港超
班費點可能得30萬

其實佢咩事搞到咁

一日一舊豬油膏

【The Whitevolution – Coming Soon!】

茫茫白雪，如曇花一瞬間。
珍惜當下，和＿＿渡聖誕。

聖誕將至，唔知你哋會同邊個一齊過呢？留言話畀我哋知先！

但無論你寫邊個，今個聖誕我哋都想同你一齊過！聖誕檔期除咗有本地賽事陪住你*，亦都推出「Whitevolution! 限量tee 及 限量衛衣」，發售詳情即將公佈，到時著住嚟睇波啦！

聖誕，本地波繼續撐！

#HKPL #RiseAbove #Whitevolution #白色聖誕 #MerryChristmas #WhiteChristmas #撐自己人 #香港勁揪

*聖誕檔期本地賽事 — #高級組銀牌 四強

12月23日 16:00
傑志 vs 東方龍獅
旺角大球場

12月25日 16:00
和富大埔 vs 富力R&F
旺角大球場

屌，而家仲會唔會發售？

港隊生涯係咁先 下季去愉園吧

拿
White咁樣走左人係不負責任，抵屌架喇
但係成件事入面有冇人攪小動作先攪到而家咁先 我就真係唔知喇

歐冲呢？魚丸welcome

外流搞餐廳啦

怨婦珊

件衫點算

當做賀歲盃贈品，吸引多啲人入場

白日維新

佢敢出我實買

有冇新野update

其實國家隊教練搞乜撚野招聘
屌你又面試又盛
國際慣例都係同心儀人選預先接觸睇佢肯唔肯跟住再直接任命

準備過檔日本搞個日本01

問題係足總拎政府錢請人麻
政府要求

He’s the head coach Hong Kong deserves, but not the one it needs right now.

因為要用公家錢

Gary White
10/9/2018 - 11/12/2018

白蛇
羅系仆街死
毒果妓者冚家剷
打手爛春袋

呢頭去人地fb 撩事，轉頭叫人和氣？

佢咩玩法？

鬼鬼崇崇搞波又著草既通緝犯一個

官僚體制懶係有程序囉（雖然有等於冇）

唉，香港隊本身已經唔吸引，足總個名仲要臭埋

不如傾下有咩好人選

仲撚衰過姓霍

Mr. Chu Chi Kwong

伍家謙tone: 司徒文俊~~~

本地教練除左牛丸之外
無乜邊個做到立竿見影（正面地）
負面就大把

土炮好似得牛丸一個唔會鳩擺d位

睇wiki剛升甲組有160萬一年

戰術用人方面，應該牛丸最正路

政治考慮上其實要無幫無派，牛丸 朱sir 等幫派色彩太濃厚

陳曉明嗰套，如果有av,菊,ww同中村呢班人揀，話唔定真係掂

或者樓上咁講，曉明蛇都好

不過如果要請鬼，又要熟識本地足球，冇乜得揀

不了
睇今季理文好難比到信心喎

GW早幾日已經係日本

希望gw會帶d香港球員過日本踢波啦

係一同做代言人，港隊教練同球會之間有利益衝突，
唔係自己做代言人

係
佢打FM仲掂

佢當年隊棄將飛馬頂得住傑志

你唔搞梁氏婦人咪死咬程序唔啱囉

傑志豬就算鳩數啦

其實佢上左任幾年
我都未睇得出邊個先係主教練
定係三個都係

因為堅堅想註晒4隻鬼喺前面擺大個頭丫嘛

sorry

支持日本教頭
#Lo&Candy_Sinners

有人share先知

梁芷珊傍晚向《蘋果》表示，港足前主教練金判坤去年12月離隊，至加利韋特今年9月上任期間，港足主教練懸空大半年；至加利韋特上任後「揀球員都揀得好大膽」，新組合磨合數個月又逢變動，球員要重新適應，「新教練唔知幾時上任，亦唔知會唔會揀返同一批球員，尤其對核心球員嚟講，係幾無所適從」。

唔揀飛馬人好大膽

我想講人地叫Canny唔係叫Candy

我相信白生所教嘅心態會長留球員腦海

飛馬就算數啦，除左jack同胡晉銘之外，邊個值得入選

Kxxxxxxxxx又要反日狗

甘巴爾有懷疑

近年佢教印超，澳職球會都失敗

佢可能太固執，堅持傳控

要知道港隊得幾日練波(近期東亞外得3日)

甘巴爾可以幾日改變港隊踢法有困難

其實我完全唔明
點解要執著港隊踢傳控

胡晉銘今季都沉，philip仲好過佢

因為我地華人個個都似大衛c華同小白（個身型）

唔明你唔明點咩
香港人唔高大又唔快
體能又唔係特別勁
唯有學日本咁打控傳係最有效

想踢傳控就改下啲聯賽球隊先啦
個個對於外援鳩斬然後話港隊要踢傳控

你講華人定香港人？

Totally agger

當年佢班球員好多之後都証明咗自己有港超一線水平，例如張峰康廉伊達卡里祖陳柏良麥基

而家理文班人睇唔到邊個有潛質上到一線

聯賽就迫唔到啦老細話事
最少係地區青訓同梯隊都有強調去用波
不過的確要靠聯賽球隊去配合先有用

東亞運週年

咁係之後既事，當年係棄將加中下游集中營係事實

如果當年天水馬飛馬keep住搞落去
入場人數應該多過而家的元朗

足達不了

【戇鳩仔】保釣行動靖國神社燒東條英機「神主牌」 阿牛：相信兩人被捕

做到野

冇如果，如果當年天水圍飛馬不是3亞王，至少係傑志手上捧到隻盃，咁就唔會散班，唔會散班就會改名太陽飛馬，唔會改名就唔會球迷都走清光

堅sir ok?

如果屯門唔打假波 入場人數應該多過而家的東方

連埸大戰過後來到大約球季中段，世界各地很多聯賽都會歇冬，有些球迷會認為休息太久會影響球員狀態，事實上，其他聯賽賽程相對頻密，不過港超賽事埸數較少，負面影響可能較多。
香港飛馬今季經歷過兩次幾星期沒有賽事的短break，好處是讓新教練陳Sir（陳浩然）整理球隊，灌輸他的理念，戰術的演練和讓受傷球員恢復等。不過壞處就是比賽狀態會下跌，季初狀態有起伏可以理解，可是到季中尾，如比賽狀態也未能保持巔峰，在連番大戰下就會有好大影響。訓練強度再高亦遠遠不及一場比賽的強度，所以球員肯定渴望比賽多過訓練。
慶幸在球隊管理層的悉心和專業安排下，己隊球員的狀態穩步上揚，今季飛馬的表現和成績絕對有力爭取冠軍！加上聯賽前列大混亂，球迷應會看得更緊張刺激。

香港飛馬
中場 胡晉銘

唔多謝神醫?

假波大軍
ricky呢

去到最後一兩年已經冇老細

網民以「騎牛搵馬圖」惡搞韋特限量版衛衣。

原圖

未相信情懷輸給世道

當時win左都好開心
但一個非A級賽冠軍都j足九年

尤其歐冲果d

好過羅曉聰連呢啲冠軍都無

全城中伏！

唔知港隊教練有無考慮過前美國隊長兼菲律賓教頭
幾個月前主動聯絡過我島無下文
link:

Cv同能力好過甘巴爾，kb好多la
老實講
d人嚟嚟去去都係吹奏依兩人

到時請左羅糸伍系又不滿
重覆摩力克下埸

仍在亂世中開花結果

一於牛丸教啦
香港球圈班老海鮮同傳媒，對女性應該無咁絕
加上女性任男子足球國家隊亦有綽頭

肯定有marketing效果

國家隊目標同更衣室dynamic簡單啲，可能啱佢。佢足球理念始終前衛啲

另外有巴打講堅sir /ricky，佢地都係啲土法煉鋼，又冇乜vision

佢有咩問題？

冇錯
我反足達一定認真堅持多過反白

不包括我 因為我唔係羅打手
反日才是終身事業

你都on99

10

多咗人有興趣睇香港隊比賽
港隊主場收益都多啲

根本一早講國家隊教練好難改變球隊用波技術
要改就由青訓做起
球會都好難配合
你地吹奏white 佢都係鼓勵到球員去用波 而改善唔到個技術 對印尼個場初頭對住對面d快逼搶都騰騰震
所以有人屌金比唔到港隊進步
我依然覺得佢都係因材施教
一方面佢係得咁多料
另一方面港隊係未改善控球之前曼好就係打反擊
唔係就好似柬蒲寨緬甸咁有技術踢法都贏唔到波
我話搵甘巴爾 都只係希望佢ge上任可以鼓勵到大會轉踢法
實際幫唔到球員技術幾多
一年先見得班球員廿幾日

希望佢唔係為南京屠殺而燒
而係為香港淪陷而燒
睇到好感動
真香港人

咁佢哋本身勁都係事實

咁香港隊 什至唔好話香港隊 你睇鄰近二線水平國家
如果拎到 東南亞運 東錦賽 南亞錦標賽 都j好多年
馬代個時拎南亞錦標賽冠軍直情全國放假大j特j

你估我想架咩 因為奪冠機會唔多呀麻
都冇第二樣j

519贏場波都j左30年啦

呢個好啵
只係教過菲律賓 都夠j

成個邏輯應該倒返轉
搵甘巴爾帶間大會
帶到變港隊大戶
焗港隊教練用佢嘅體系

在東亞錦標賽外圍賽次圈，被韋特獲委任為港足隊長的黃洋表示，在今早完成球會操練後才得悉他離職的消息，直言對此感到可惜：「不能一起完成東亞錦決賽周會是很大的遺憾。過去幾個月大家相處時間非常融洽，除了在東亞盃取得突破，從他身上也學到很多教練之道。」他又指，雖然還未確定韋特離職的真正原因，但仍會非常尊重對方的決定。

個陣小明直頭唔識踢波
康廉邊有人估到可以勁到依家

其實我之前有吹奏過曉明sir
因為佢帶我門追到吉爾吉斯3:4個場真係好震撼
但唔好話我一味認叻
見到理文造紙咁我都暫時唔敢再講佢
縮返個龜頭入去

姐係kidchild做大戶
希望到時光頭羅唔會唔gur啦

港超理文係化工定造紙

佢當時執到一班PA勁的球員，可能係佢手上剛好升緊，又或者佢引發呢班球員爆發潛能

睇開跑馬叫慣左佢係造紙

有無人今年跟開理文？
隊中有無球員今年比以往進步？

做過美國助教

我賭球皇

我賭球王的確有進步, 埋門要再下苦功, 可惜唔可以代表香港, 如果亞洲賽可以當本地實有大球會要

光頭

咁你去左靖國神社燒神主牌未?

一隻唔可以代表香港既假鬼踢到曉飛都冇用啦

關香港足球咩事

關架，C隊對澳門失果球波咪就係畀佢一個爆幾個

以為李毅凱又出現

呢段野去到日本可以環保用返

「就像任何一個教練，我覺得自己就像一頭獅子，作為獅子，我們不會去理會任何亂吠的野狗，前方還有更多更重要的事要做，無論你去哪裹，總有人對你有意見，例如造謠生事，這也是我工作的一部份，我只會集中去贏波，領軍登上新的高度。」

如果肥甘教港隊
發覺佢重召舊部都差不多砌到一隊出來

均宜
Av
鵬
西班牙三老
Hea 輝
光頭

【感謝你，韋特！】

韋特離任香港隊主教練一職。

韋特自2018年9月上任後，帶領香港代表隊晉身於2019年12月舉行的東亞足球錦標賽決賽周，感謝你為香港隊的付出，並在此祝福你有更好的發展！

香港隊仍會繼續努力，為未來的賽事打拼，希望大家繼續支持！

#撐自己人 #香港勁揪 #ThankYouGaryWhite

超級大中華膠，梗係為南京大屠殺，舉晒banner啦。

FM

腳總已經出ad

I applied

Candy ，話佢係雞呀

#死雞撐飯蓋

有冇愉園仔？

我見識少
其他地方請教練係咪都要填呢d 19form

教東京綠茵

Confirmed?

Yes
Official

【TOP／ギャリー ジョン ホワイト監督 就任のお知らせ】

東京ヴェルディではこの度、ギャリー・ジョン・ホワイト氏が、2019シーズンから東京ヴェルディの監督に就任することが決定しましたので、お知らせします。
ホワイト監督のプロフィールとコメントは下記をご参照ください。

ギャリー ジョン ホワイト［Gary John WHITE］ 監督
【生年月日】1974年7月22日
【出身地】イングランド
【資格】UEFA PRO
【実績】
The FA Elite Coaching Award
ホワイト氏は、The FA（イングランドサッカー協会）が立ち上げた特別な指導者養成コースの出身者です。このコースは2011年に始まったThe FAのプログラムで、将来のイングランド代表やプレミアリーグの監督を任せられる人材を育成するために40歳未満の若いイングランド人指導者の中からポテンシャルがあると判断した16人だけを集めてスタートしました。このプログラムには、現イングランド代表監督のサウスゲート監督も携わっており、ホワイト氏を始め、プレミアリーグの有力クラブや海外クラブへ指導者を輩出しています。

●ホワイト氏コメント
「まず始めに、私を信頼してこのような立場を用意していただいた東京ヴェルディの社長、スポンサー企業、そしてGM、またすべてのステークホルダーに感謝します。長い歴史と伝統、そして多くの実績がある素晴らしいクラブで監督として仕事ができることを誇りに思うとともに、とてつもないやる気に満ち溢れています。私は、これまでに東京ヴェルディのコーチングスタッフや選手たちが作り上げてきたポジティブな流れを引き継ぎながら、さらに明白な目標として、この象徴的なクラブとファンを元いた場所、つまりＪ1リーグの舞台に戻すことを目指します」

→

1225和富大埔vs富力R&F「高級組銀牌賽」4強會有直播啦！呢場由富力R&F安排嘅直播，除咗國內嘅球迷可以睇到，大家亦可以透過東網app同web，或者 我撐本地波睇直播。

傑vs東冇live

免費播啦 請大家吹奏畜力啦

要盃角綠菌

Firstly I want to thank the president, sponsors and GM and all stakeholders for placing their support and trust in me. I am extremely driven and honored to lead such a great club that has so much history, tradition and success. My goal is to build on the positive momentum created by these years playing and coaching staff but with the clear target to put this iconic club and its fans back where they belong in J1.

支持堅sir為正義而戰

反傑志撐畜力

畜力>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>傑

白咖喱會唔會帶埋莫臭過去

帶都帶牙蛋先

又想將反傑妖魔化

牙蛋帶隊波上J1

茄子+牙蛋，一齊去J2

反傑同撐畜都好正義
加價同免費聽大頭講波

搭多個潘文傑

rnf 真係好有錢

大踢正氣波

國國，機会は来だ！去緑茵吧！

真祖

唔識日文就唔好勉強

擺明搞gag

會員星晴提供：

(2020 U23亞錦賽)適齡球員有呢班:
龍門: 謝家榮(夢想) 蔡子濤(南區) 高俊(理文) 楊立威(愉園) 列凱逸(海外)

右閘: 林衍廷(夢想) 謝偉俊(元朗) 張俊軒(愉園) 鍾昇霖(流浪) 蕭柏霖(晉峰)

中堅: 徐宏傑(梅州) 余煒廉(理文) 陳靜謙(東方) 周衍丞(傑志) 劉穎笙(凱景) 黃浩然(愉園) 何直軒(海外) 周緣德(海外) 高瑄(海外) 楊樂恆(海外)

左閘: 羅梓駿(傑志) 鄭俊彥(海外) 蕭嘉明(飛馬) 張澤瑋(大埔) 潘柏安(夢想)

防中: 胡晉銘(飛馬) 葛浚晞(海外) 杜國榆(海外) 李啟智(凱景) 歐文洛(凱景) 李啟智(凱景) 李晉樂(南華) 叢振洪(南區) 何卓恆(海外) 潘敬知(海外)

攻中: 鄭展龍(傑志) 茹子楠(東方) 孫銘謙(凱景) 顏卓彬(海外) 張高翔(海外) 黃晉軒(夢想)

右翼: 播磨浩謙(凱景) 陳柏熹(海外) 何誠淵(海外) 袁世傑(愉園) 黃祖心(大埔)

左翼: 鄭兆均(理文) 林樂勤(夢想) 陳凱柏(南區) 鄭子森(大埔) 廖智謙(凱景) 于楊(傑志)

前鋒: 安永佳(海外) 朱偉鈞(夢想) 彭林林(夢想) 黃智康(愉園) 楊弌容(海外)

老老豆豆 畜力雖然係支那野
但佢肯比錢其實都算唔話得 要讚啦

對中超球會果少少直播費跌都跌左啦

果幾千萬班費都係跌都跌左，唔好講話直播費

岩 講錢同香港比多幾個0都濕濕碎

直播費對佢地黎講同仙無分別
你估垃隊咁罰幾千蚊都叫曬春咩

咁又唔好咁講
無價值既野商家佬一蚊都嫌多
香港班有錢佬咁多 肯拎出黎既都係數之又少啦

盧琳力壓鄭智、郜林、馮瀟霆、陳志釗和葉楚貴，再度榮獲“廣東足球先生”

流浪球員介紹返: 後衛陸建嗚
今屆身穿13號球衣
能司職右後衛,右中場位置
現年22歲，身高1.74米
今屆標準流浪另一位栽培年輕球員之一 ~陸建嗚

陸Ming現時係港大Year 3大學生
主修環球創意工業&政治及公共行政
上季效力乙組天旭, 今屆加盟標準流浪後獲得重用，現時已有9場正選，1場後備，已在隊中站穩右閘正選位置。
而陸Ming加盟標準流浪其中一個原因，是因為隊中有好幾個佢欣賞嘅球員，尤其是教練兼球員大眼sir黃展鴻,陸Ming表示非常欣賞大眼sir的港超港甲豐富經驗，以及球場上的領導能力，透過季初呢段時間感受到大眼sir在球場上的感染力，希望今年能夠好好同佢學習。2020年會大學畢業嘅陸Ming,都係朝著職業足球員呢條路進發。
希望陸Ming珍惜出場機會，不要自滿，好好表現自己,今年持續進步替流浪爭取好成績。

ps 附上之前陸Ming受傷過程訪問
仲以為流浪全部都係mk仔

港大踢垃隊

好似係文學士

等我 莫生交學費

今年流浪有幾個都係hku校隊/前校隊 加埋凱景就可以砌返隊校隊出嚟

連個南亞人都係hku

廣獨

香港球迷為咗少少著數就可以支持鄰國球隊

講得岩，蓄力睇得中既價值咪就係香港個亞洲賽資格

飯民：後生仔因為小小爭執就支持本土派， 唔畀票我哋

上年對完北韓，安達臣唔係話想做港隊教練咩。
佢而家撈緊咩

鄰國最鐘意用著數收買人心

教緊韓職仁川聯

石門場所在選區(R38)形狀非常有趣

申述內容
新增選區 R38(帝怡)的形狀怪異，選區聯繫備受懷疑；
選管會的觀點
(iv) 選區的形狀雖然是一個相關考慮，但某程度上受制於人口的分布情況，並非首要的考慮因素。

石門場其實有冇選民 (唔計傑仔)

垃隊由mk隊轉型做高學歷隊？

屌那星區諾軒條垃圾收收皮先啦

要夾硬包埋將來嗰幢單幢樓

咩叫冚家剷中嘅冚家剷？

白sir有講過Die for hong kong咩

香港隊上一任主教練金判坤過去曾因起用入籍兵，而備受批評，而新上任的韋特則認為香港隊屬有能者居之：「對我來說，很簡單，不論你來自哪裏，我只會挑選最好的球員代表香港隊，為香港爭取好成績。」他續指：「我著重的一件事，是精神。我要求球員在落場前展現自己的心靈，讓大家看見你願意為香港隊犧牲。我希望球員能夠為香港隊流血、流汗，甚至『Die For Hong Kong』（為香港而死），這一切才是最重要，戰術、體能反而容易處理。」

韋特上任後首個挑戰，是10月兩場友誼賽，分別是主場迎戰泰國、作客硬撼印尼，以及11月的東亞足球錦標賽。他認為這是對所有人一個很好的挑戰，至於長遠目標，他謂：「與關島、中華台北不同，香港是另一個層次，我們要視北韓、中國、日本、南韓為目標。」

佢係希望d球員die for hk, 唔係佢自己die for hk喎

咁個po話延續die for hk
但無講到佢本人啦

原來GW延續既係Kim式「Die for HK」，唔怪得之

帝寶城幾多人口

【港超專版】把悲傷留給自己‧郭嘉諾

「我個人可能攰、隻眼攰，但係我個心唔覺得攰！」佳聯元朗主教練兼港隊助教郭嘉諾說道。身兼多職的「郭Sir」幾乎每天都要駕駛約120至150公里，訪問當日，他就由將軍澳前往元朗，再由元朗出發到何文田，繼而從何文田返回將軍澳，平均每天工作12至13小時，「郭Sir」仍樂此不疲：「我覺得好有意義嘅，雖然有時夜晚對眼睇嘢會好模糊，但個心係想做嘅，因為每做一樣嘢都係為香港足球好，好願意去做。」

圖／文：陳焌鏗

每次看見「郭Sir」總是笑面迎人，散發着極強的正能量，並不是他擁有特異功能，而是他選擇把悲傷留給自己：「我都係一個普通人，我會睇網上留言，關心人哋對我嘅睇法。有時我聽到外面覺得我唔好嘅，我都會唔開心，但我要學識點去控制情緒。唔開心都唔可以表露出嚟，因為呢啲嘢只係關我事，自己嘅情緒唔可以影響到屋企人、工作夥伴同球員。」

相信球迷都記得元朗主場逼和傑志一役，該仗「郭Sir」末段不斷鼓勵球員上前，還鼓動球迷吶喊助威。其實他的聲帶曾動過手術：「我細個時嗌得太多、太大聲、中間冇抖氣，結果磨到出血，有粒息肉。嗰陣我有兩個禮拜唔講得嘢，嗰段日子係我成世人最痛苦。依家我都驚太大聲會再整損聲帶，但係如果唔大聲、唔在乎嘅話，球員唔會覺得我有投入。」

「犧牲」是「郭Sir」的足球理念，他要求麾下球員付出，但付出得最多的一個，或許是育有兩名女兒的他：「其實錯過咗好多陪女兒嘅黃金時間，啱啱作客對富力，我哋早咗一個禮拜去集訓，踢完波禮拜日朝早我見個細女，我抱佢，佢有少少唔認得我，有啲抗拒我。嗰刻個心好痛，好似覺得我唔係家人，甚至我有啲唔開心嘅係，平時一朝早大女去返學，我完成一日工作返到屋企，佢都瞓咗，一個禮拜好多日都係咁。有時只可以喺佢瞓緊覺時去摸下佢、睇下佢，感覺好似欠咗老婆同兩個女，希望之後多啲時間陪佢哋。」

「郭Sir」為港足搏盡，卻難為了至親，一路走來，他感激家人由反對變為支持：「多謝老婆、屋企人包容我，其實媽咪都好支持我，省港盃都有嚟睇，我岳父岳母亦成日留意我帶隊嘅消息。同好多球員一樣，屋企人一開始都係反對我做職業教練，自己都犧牲咗好多去成為職業教練，好好彩2018年成績算唔錯，令家人相信我揀嘅路係啱。」

唔講咁多，我愛郭蛇

郭Sir支持你
我愛大風車

hi kwok sir

下年東亞盃是咪係首爾踢
定會係其他城市

郭高普

Jurgen Kwok

會員羅曉聰facebook發現！一樣係將個不字打做一朵花

大家串郭sir唔好去咁盡

2011年人口普查有5600人
佢加埋碩門邨第二期已經夠數啦

拜託郭sir唔好成日擺法比奧上中場 我會痴線架

會員a95

郭蛇，快d推薦綠茵簽卓耀國做正援

韋特出任日乙綠茵監督 日網民喊晒口

剛剛衝日職失敗的日乙東京綠茵，周三下午宣布聘用前中華台北、香港隊主帥加利韋特出任監督，代替轉教日職大阪櫻花的西班牙教頭洛迪拿，來季領軍爭取升班。

前身為讀賣足球隊的東京綠茵，在官網詳細介紹加利韋特的背景，他亦依例留言感謝球會及高層的信任，並謂以升上日職為目標。

對於呢位英國教練，綠茵球迷似乎反應麻麻，有人哀號「我帶住淚咁睇唔到明天」、「唔使諗上日職」、「跌落日丙都唔奇」，仲有日本網民咁講：「叫加利韋特簽曼城個史東斯返嚟，後防中路就冇問題嘞。」

日本d球迷係咪有研究過GW既打法

始終GW打開英式踢法
係日本球隊好難適應

限米住限飯就係打得簡單D

日本仔大腳都唔慣

大家睇下igawa岩岩一黎d高空波防守

GW搵個高大中鋒炸撚死佢地，成功升班

日本仔： 我哋唔識斬波㗎喎

搵兩隻識落底出波既快翼+1個高大中鋒，輕鬆升班啦，仲踢乜鳩地波

辛祖冇工開喎

早前的東亞足球錦標賽，遠赴台北的，除了職球員，還有一班為數近一百人的球迷，他們早在幾個月前，已經買了機票和預訂酒店，為支持香港隊不惜工本，他們說有些經歷，只有作客才會遇到。波台黐線佬的任何仁說：「到了比賽日 ，我們可以穿起紅色的球衣，告訴別人我們來自香港，這是自豪的。」香港力量的Tom則表示：「作客比賽完場後，球員也會走得更近我們，這是雙向的，有一群人特地付出時間和金錢支持球隊，感受到我們的支持，他們就會更用心去踢。」
跟隨球隊周遊列國已經成為習慣，當沒有計劃，就會讓香港隊決定為他們下一個旅遊地點，Tom說：「我每年也會至少一次跟著港隊出遊，香港隊是自己的精神食糧，融入了生命。」因為香港隊的作客賽程，他們會踏足一些冷門國家，例如黎巴嫩，卡塔爾和北韓，令他們感受到不同地方的足球文化和風土人情，擴闊了視野和眼界。
任何仁表示，以此裝束示人，是經過深思熟慮，他希望帶出一個訊息，告訴香港人不論甚麼膚色，國籍和種族，他只要是支持香港的，任何人都需要為香港隊打氣。Tom就選擇以港隊隊徵上的龍作為刺青，在歸屬感驅使下，把香港的象徵刺在身上，是一種身份認同。
愛香港有很多方式，兩個球迷組織，就有兩種不同演繹，但對於香港足球，他們只有一個目標：港足成材！

門神湯

今季J1上半季廣島咪斬畀柏德烈頂囉
下半季已經畀人破解左

同一招夠東京綠茵拎分升班，佢又唔係要拎冠軍

出左嗱咩 終於孝仔剪完

球會名譽會長伍明輝先生聯同歐陽祖瀚先生今晚設宴慶祝球隊搶分成功，並寄語各球員繼續努力爭取好成績。

btw no chris

好健康
好多球員都選擇飲茶

專業
邊啲球員冇選擇飲茶呀

一定係太熱，飲茶都飲到塊面紅哂
肯定唔係啤酒嚟，職業球員點會飲酒

藍冰

飲咁多 唔怪得比南亞狗打到落花流水

教識日本仔識尻斬就不得了

佢見到你哋日日叫佢球棍

夠啦
福岡黃蜂果陣咪又係狂轟個波比威靈頓

又唔健康又O徒時間

搶分成功都已經要慶祝

次次考零分
今次拎到40分就慶祝

都值得慶祝既
事實上隊波又真係越打越好

拿拿聲去非洲執返啲大隻力架，幫阿chris開路

墓臭

禾達ok?

傾緊係南方城市踢eg：釜山、濟州、蔚山、昌原

首爾，釜山最方便

辛祖唔留隊?

no

佢ig post似走人

13哥哥早講咗佢鐵定走人啦

咁不如妹上廣州或石門
近近地

五爺爺肯出佢個價點會走

又真係

除左前美國隊長，仲有白頭佬依d

from 13哥
白生正式同印尼嘅萬隆足球隊Persib Bandung結束關係。

gw快啲帶佢去日本啦

你幾時肯外流

一日堅爸, 一世堅爸

辛祖踢港超
我認為佢值15萬月薪

所以咪冇班落

【初選名單！】— #第41屆省港盃

一年一度嘅省港盃賽事即將展開，今屆已經嚟到第41屆喇！香港隊1月6日先作客廣東進行首回合比賽，1月9日就返到主場香港打次回合賽事！

香港隊公佈27人初選名單，名單入面有唔少年青球員入選，並由新任嘅菁英發展教練Michael Boris領軍，加油呀各位！

#香港勁揪 #撐自己人

謝偉俊

冇省港盃專員76勇

條後防線

叫我？

請過勁啲外援前鋒都過十皮啦
辛祖門前把握力好，仲要唔佔外援位喎
5爺爺出返十零萬簽返佢啦

點排陣好？

雄風

如果係ok喎

陳廣豪呢

三個超齡：梁諾恆 中村 袁振昇

咁既後防想比心456? 上年陣容強好多

tiger都有

前幾年廣東hea搞, 香港就強陣
到廣東搵D外人黎踢, 又到香港用後生仔

排到煒廉 細佬 同羅梓
左閘不如安永佳打

擺明唔係想贏

高比返香港真係咪搞
寧願佢出去捱下苦跑多d

kick them out of your life and don't look back

返香港可以餐餐食巴西bbq

鍾昇霖咪右閘

上年帶匈牙利u21贏德國u21

袁振昇都有得入
廣豪反而冇 真心咩

超齡球員俾咗細佬 中村 袁振昇

鍾昇霖

睇cv有料過Gary white

其實我覺得個中場會幾好睇
但後防同前線就。。。

陳凱柏而家變埋做後衛

前線點選都係 㗎啦

我都知 但用唔落手

原來係咁

中場茄子、杜國瑜、龍

上A隊

信我 謝偉浚會打右閘

希望龍仔咪再傷

菁英盃冇記錯係打右中場

叫佢教埋A隊

真
嚟緊大把機會

小心呀ching

tiger仲唔戴帽！

唔知佢幾時有波入

後防唔掂

省港杯！
震虎威！

胡晉銘 細佬 煒廉 羅梓

成隊都唔掂啦

菁英發展教練直接向香港代表隊主教練及技術總監匯報。

我講緊元朗

會唔會坐正

咁樣升職啱唔啱程序？

神婆又嘈

上場菁英盃是我首次為球隊上陣，首先想多謝教練團對自己的信任，讓我獲正選披甲的寶貴機會。

由始至終，從來都沒有想過能夠為東方龍獅落場比賽，實在感激能夠獲得主教練和Peter哥的賞識，讓我重返東方。經過數月的訓練，自覺從教練和隊友身上獲益良多，特別是「黃Sir」（即助教黃鎮宇）和「羅Sir」（即助教羅志焜），陪我於訓練前後加操，令我能夠改善自己的弱點。還有練習時「張峰」（即張健峰）和「阿孝」（即曾至孝）的提點 ，讓我改掉一些壞習慣。

對於上場自己的表現，我認為算得上不過不失，因為仍有很多細節上需要改進。希望下場自己的表現能夠有所進步，盡力為球隊爭取勝利。

東方龍獅
球員 陳靜謙

金判坤話俾大家知冇程序可言

羅振庭，陳廣浩依d 96年無份

transfermarkt寫教練preferred formation係352

細聲d
得white先係唔合程序

請菁英教練嘅眼光分分鐘好過全球招聘主教練

梁芷珊：冇一個程序啱！

大甲組勃起
甲組球員入選港隊

總好過羅曉聽

呢個陣容C隊都勉強
全部都係幻幻 但求唔好大敗就好啦

應該話連head coach都冇，點會有人黎

aggar

足總在周四(12月13日)公布第41屆省港盃的香港隊初選名單，27人之中，有傑志中前場球員中村祐人、R&F富力守將梁諾恆兩位較具經驗的球員在陣，另外茹子楠、鄭展龍及胡晉銘等處於上升期的小將都在陣中，以此備戰下年舉行的U23亞洲盃外圍賽。

今次香港隊改由新上任的菁英發展教練波華斯(Michael Boris)執教，這位43歲的德國人在這兩年間是匈牙利U21代表隊主帥，2010年也做過史浩克04 B隊主帥。他在今年帶領匈牙利U21代表隊出戰U21歐國盃外圍賽，但未能從比利時、瑞典等5支對手中取得出線權，無緣下年在意大利及聖馬利諾舉行的U21歐國盃決賽周。波華斯暫定本星期內到港，首項任務是帶隊出戰省港盃。

俾佢做埋head coach算啦

無啦啦去邊請個boris返黎
好似勁過一隊head coach

唔合程序公義
要搵KB先得

話暫代，代代下俾埋佢做，早2年已經有個例子

會唔會係華度斯介紹?

好過又係廖俊輝

話時話呢次張list邊個揀

睇CV冇反對

主場又周中夜晚
上屆都係咁喎

似郭sir?

年年都係咁啦

open new post

thx

Fake news

假若上年O個隊叫B 隊, O岩O岩東亞外圍賽叫A 隊
宜家依隊係C 隊? 定都係B?
如果係B, 咁上年個班, 宜家係A.5 隊?

亂世港足